[連登道友]上水獨立屋破大麻種植場 拘2男檢1600萬元大麻

警方在上水金錢路金錢村，破獲一個以住宅作掩飾的大麻種植場，檢獲1205棵大麻，總值約1600萬元，行動中拘捕兩名男子，暫時未知案中的大麻有否流出市面。

警方根據線報，前日在金錢村一間3層高獨立屋破獲種植場。毒品調查科行動組高級督察何潤賢指，警方同時在屋內檢獲大量種植工具，包括太陽燈、肥料、鐮刀、電子磅、大量冷氣機和大量抽濕機等。

警方在場拘捕一名男子，其後在元朗拘捕另一名男子。